失業第三十天

一個月啦
聽日五一去黃店食餐勁既好好慶祝

唔好日日po上黎啦...

SORRY

巴打你都幾樂觀 我欣賞你
本身做左幾年野 所以有積蓄唔太驚？

利申：番緊工

無啦
還埋卡數得返一萬多...
其實都驚架
自我安慰下既喳

加油💪

好L失敗

加油巴打

食邊間 ?

黃店

本身做邊行 做左幾耐？

賣左股票咪有三十幾萬囉

食邊間黃店好 ?
今日食咗程班長, tino's pizza